大家對英超降班心水係？

水晶宮，新特蘭，般尼茅夫

曼聯 是lun但 是lun但

候城唔洗諗

曼聯

新特蘭 候城

猁物浦

史雲斯，新特撚 ，候城/水晶宮
新特撚呢隊西波年年都死唔去，快d降暇啦屌

最聯 其他求其

紐升，新降，風水輪流轉

熱刺

新特蘭 史雲斯 西咸/老虎城

獌

最聯 曼聯 魚拉特